食麻辣派對送安全套

上次去銅鑼灣間麻辣派對幫襯
埋單時前面個大陸客哥哥仔問左句
「可以給我一些方便套嗎？」
當陣時我就頭都大埋心諗佢想要尿壼定dumdum
邊有得咁樣問staff攞
點知又真係乜都冇講放左啲dumdum入佢手
個大陸哥哥出去搵女主角仲比人鬧
「三個怎麼夠用啦 」
有冇巴絲打去餐廳吃野都攞過
利申未有女伴，日日屋企打飛機
費事浪費人地店鋪資源

TB不了